賭王家有喜事

食足我幾十代我都娶

力威健身

同佢家姐超雄有得揮.....

你係話嫁妝定真人

似出殯多啲

佢發生咩事呀
俾打人到腫左咁

好似有咗